岩岩個3台sales打嚟

佢：你好呀，x先生！睇返你個約就快到期會唔會諗住續約咁樣？
我：唔好意思呀，我已經搵咗第二個台架啦
佢：我地會俾多啲優惠你架喎，或者你果度仲未confirm好？
我：已經決定好架啦
（sales態度180度轉變）
佢：咁好啦希望x先生你下次會用返我地個台
我：ok架啦，bye bye
(Cut左佢線）
收皮啦死臭3之前用咗2年4.5g數據王係咁鎖鳩我速，依家唔撚柒用啊！過主啦

依加好像冇一間抵用咁

啲人話用lucky sim唔錯，但我唔識佢個system係點

自由鳥呢？

加咗價

唔開心

可以用佢500mb plan加張月卡

好霉

點解

冇屎屙

食西梅之前屎忽痕食咗幾粒之後果晚痾到仆街

咁咪好型

忍辱負重㗎呢幾年

你入呢個群組睇吓 竟然屌返我哋轉頭

要惡過佢至得

毋忘十二港人及所有在囚手足

可以的

心態正確
早走早著

根本係sales戰區
仲要用殘體屌講係鎖速架啦cheap精

我都下年一月到期 想轉CSL 始終smartone /太貴